恭喜利物浦成為2019/20 英超冠軍

唔抵得？ 死曼狗酸到呢

個天行雷行到仆街
為香港咸

#2輪椅lock左未

玩能到阿當馬都入到2球 D神秘力量勁到

好q慘，反利反左幾廿年，終於都要失敗

唔好引戰先

成場係度碌地 估佢唔能到

.

樓上兩個仲唔幫手 係到玩 香港無啦

半季冠軍啫，睇住又自爆呀

利迷好波!

我寧願香港死都唔想你冇事

好惡毒

呢個係香港人願望